【踢波唔見勞】峰迴路轉！波友地通拿交阿Sir 一過手變A貨

【踢波唔見勞】峰迴路轉！波友地通拿交阿Sir 一過手變A貨

周日晚勞力士迷工程判頭與友人在長沙灣發祥街踢波後，發現價值42萬元的地通拿名錶失竊，6小時後友人報稱「唔小心攞咗隻錶」將名錶交到警署(相關新聞︰ )，事情本以為告一段落，可是今日案件又有峰迴路轉新發展，消息指，警方正調查交還的勞士錶曾被調包事件，正向一名涉案警員調查。

消息稱，警方調查發現，誤取事主手錶的友人當日到報案室將名錶交予一名當值警員，至翌日，有警方高層查問事件，該名報案室警員突然「自爆」，報稱辦手續期間遺失名錶後，一度偷龍轉鳳，拿出一隻冒牌A貨暫時「頂替」，至上司查問時才將真錶交出 。警方覺得案件事有蹊蹺，交由重案組調查。

4日內案件屢有新發展，《蘋果》聯絡到事主鍾先生(20歲)，他稱今早曾去長沙灣警署錄口供，但當時警方未告知有警員被捕，而當日友人交到警署的勞力士手錶現時仍存放於長沙灣警署的證物室夾萬，不過警方今早曾要求他將該隻地通拿手錶的出廠編號出世紙帶到警署助查。

案中失而復得，但又被揭發疑是冒牌貨的是勞力士Cosmograph Daytona（地通拿）116506型號手錶，任職工程判頭的姓鍾事主稱該錶價值43.5萬元，是去年年初他慶祝做成一宗大生意買給自己留念。

Cosmograph Daytona（地通拿）採用40mm淺藍鉑金屬表面，配以棕色陶瓷圈及蠔式錶帶，甚具收藏價值。日本紅星木村拓哉，於2015年訪台時，即戴上這款手錶，頓成一時潮物。

三重羅生門

咁神心去買隻假野？
A貨都幾千蚊啦

值班警+1分

阿sir做嘢唔駛你教

可以屈事主 又可以屈事主朋友

Ar sir do thing no need you teach

果然係黑警

偷雞唔到蝕渣米

多數係想戴幾日 扮大袋
因為一般報失都要未咁快攞得返
點估到上頭會問

蠢過隻豬

唔知仲有幾多無被發現既同類案件？

正一蕃薯

要求71遊行 支持警賊無罪

好明顯條友本身自己戴假

要求習大大頒返個大紫荊勳章

肯定係條友帶假嘢(利申：識佢)

唔會買隻假幾千蚊戴幾日啊

擺明偷龍轉鳳

黑警

可能件A只係普通款，個牌子一樣，上頭問起，睇到個款同影相紀錄唔同掛

睇怕都係波友引蛇出洞

判頭都係賊

事主有出世紙就得啦

案中

友人唔小心拎左咪直接比返人咪得
洗撚交警察咩

人為財死

單野揚哂重敢偷
D警犬真係豬撚到

過一排無事啦，警署死人都得，仲有咩唔得？

香港省公安

話你豬又唔撚係豬，話你屎又唔撚係食屎

因為香港警賊已經露曬底

點解香港變成咁

咁 阿sir fat fat啦
咁就執幾廿個

如果隻錶原本都係偷番黎呢？

果個波友個藉口都算假啦，估唔到黑警個藉口仲假

ON9無極限

呢條黑警肯定唔睇新聞

阿sir穿櫃筒底唔洗你教

等黑警做人證
証明自己係'唔小心'執到
點知黑警仲黑過自己

踢波又梗有既，係今次四十幾萬

利申，我唔識分

Lord of the Watch

極醜惡

反而想知警務處點幫佢兜

豬閪

洗撚兜咩背稿跟手掉去投訴科

我屌

警方重申非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。
睇死又係呢段

單嘢好易破啫，首先條on9son有冇單先，如果有即係隻表係真嘅先，照邏輯分析個小偷偷咗隻真嘢，一係袋袋平安，一係真係良心發現交返出嚟，但絕對唔會揾隻假嘢搞死自己！

所以結論係，
1)隻表冇單，一開始就係A貨
2)黑警偷咗。

又要開屌你老母大會籌旗

有三個可能性

自己
朋友
黑驚